# AWS Deployment Challenge



## Hoe te gebruiken ?
Eerst wordt er alle "libraries" vanuit "requirements.txt" geinstalleerd. Om dat te doen wordt er dit commando "pip install -r requirements.txt" uitgevoerd. 

In "C:\Users\GebruikerNaam\.aws\" kunnen jullie twee files terugvinden. In "config" file worden er de regio en fomaat voor AWS vermeld. In "credentials" worden er "aws_access_key_id", "aws_secret_access_key" en "aws_session_token" vermeld om de verbinding met het cloudplatform (AWS) te maken. 
 
